已經冇人記得咩叫不割蓆不分化

先此聲明：我唔係講嘅今日嘅事，係講緊最近嘅風氣

以前逢親前線有嘢做網上啲人都會排山倒海咁話係鬼
連登仔就宣傳不分化不割蓆嚟撳住呢啲話前線係鬼嘅人
令到呢班冷氣捉鬼軍師明顯消失咗

自811以嚟，連登開始帶頭捉鬼
每次有活動嘅時候就開始互屌同捉鬼環節
親手破壞自己曾經努力凝聚嘅團結
而呢種風氣唔單止停留喺網上，現場都明顯多咗捉鬼同猜忌
今日仲有位手足因為俾人捉錯鬼而流血

分化係人嘅天性
因為人就係想同自己唔鍾意嘅嘢保持距離
唔想同自己眼中嘅「蠢人」做自己人
於是「鬼」就做咗最佳嘅藉口

黑警專登俾班臥底浮面
就係見你哋強行壓下咗呢種天性，迫自己人團結
於是幫你哋證明捉鬼係啱嘅
重燃你哋嘅捉鬼本性

捉夠鬼啦
無論捉啱定捉錯都唔會有咩好處
唯有相信大家都係自己人，以理據而非身份去判斷先可以維持團結

不要再捉鬼
只怕心中有鬼

明白大家好緊張
但唔該態度好啲
今日嘅連登同14年好撚似

每次連登嗌人走嗰時啲語氣同態度都係核突到極點
我係五毛嘅話只需要煽風點火
引你哋愈鬧愈上腦就搞掂

推

事實證明連登仔係過份緊張
現場手足只係企多陣就走
根本冇人想騎劫點點點

我明睇live係會緊張過落場
所以講嘢之前請注意下自己有冇將啲嘢無限放大愈講愈誇張

push